正名 - 是 931 ， 不是十月一日

某國沒有六月四 香港沒有十月一.
就係咁簡單

我地連個日期都唔比佢地,
有人寸你九月邊有三十一日架. 就話佢聽我地唔承認有十月一日.
將 931 變成香港人反抗既名.
全世界人九月得 30 日, 我地寧願要 931 日, 比人話 on9 都唔要十月一日.

奢望活動組 Follow

同意請推 (P牌自己推都無用)

幣少有先見之明

推 931

831太子站事件就快一個月 黨鐵都未公開cctv
還我真相

設計對白 : "今日十月一號國慶喎"
"國乜撚野慶, 今日 931 呀,
831一個月, 南丫島海難紀念日呀"

而且係831太子 一個月

931國殤日